中國不斷吹噓上海「有可能成為金融中心」

中國不斷吹噓上海「有可能成為金融中心」, 以及不斷在拿著幾萬億的貸款下, 貶低香港和臺灣的金融未來. 正是相反的原因; 他們完全意識到這兩地對中國的重要性, 但他們不會告訴你, 也沒有立場告訴你, 你有多重要. 他們會讓你以為自己已經沒救, 企圖偷取這些東西的控制權去保護自己.

為甚麼那些中國畢業生在香港的平均薪水會遠超香港的畢業生? 因為他們程式寫得較好? 不是. 是因為他們從事的正是他們要滲透的業務: 金融業. 他們既取得好的薪水也是士兵.
但只要臺灣加以嚴密的管理, 臺灣他們是滲透不了的.

個可能嘅前提就是拖冧香港
That ' s what chi na doing right now

我小學嗰陣開始講
依家我生埋仔，個仔都讀緊大學啦

吹左15年，超越左未？

我只知有人故意拖低hk，都超越唔到

唔知點解好少人明呢點

尤鳩得佢吹啦，，，，

之前吹肯定得，依家吹可能得

支那資金天天外逃，在香港夾資都難，何況上海！

上海快D

之前唔係實牙實齒話一定超越到嘅咩?

而家做咩變左可能

上海可以嘅話咁杜拜都可以啦

法治、廉潔、環境都差 點用得落你嘅金融服務？

錢入左去想出返黎都難

如果真係咁，最後只會攬炒

蝗國特色
打唔贏你拖低你班人

拖低左香港d錢都唔會走去上海，最近既會走去新加坡先

超越左啦已經 所以請放棄 遺忘香港

蚛蟈有可能成為銀河系唯一希望添！

一地精

係咪金融中心係因為美國關係法，唔係你共產黨話係就係

俾我一定唔會投資大陸
支共一句話資金管制
你想走都走唔到囉

印度有可能成為金融中心

😂

越黎越鎖國

比盡你咪做中國的金融中心

點做國際金融中心